日本需要伊藤博文；英國需要邱吉爾；德國需要卑斯麥

時代好諷刺，今時今日呢d國家需要呢一代同一時空嘅領袖

Donald Trump.

香港需要who?
梁天琦？

梁天琦就係當代偉人
將來歷史上梁天琦個名就會好似我地睇歷史會講樓主果幾個人物或者中國有孫中山咁

彭定康

美國已搵到新列根

完善嘅民主制度 令國家永遠稱霸

做一個政治家其實最難要熟讀各方面嘅政治理論（憲法），又要搞掂同黨內/民眾關係，又極多繁瑣事務要做

賢人政治

唔好咁天真啦

支那需要希特拉

殺曬d肺炎佬咪一早冇事

刁帝廢
一知曾經敢喺首都出坦克嘅國家
竟然唔撚夠膽核平武漢